男生被控襲擊勸交途人 事主庭上堅稱沒被打 「批肘」之說出於警員建議

汁：蘋果

教人比假口供警察大撚曬

個呀叔算正常